黃廠今日開始暫時停業

聲明：
黃廠無意觸犯國安法，為員工及顧客著想，我們將作內部調整。

11月18日起銅鑼灣及旺角門市將暫時停止營業。復業日期請留意本專頁公佈

#訂貨網頁亦暫停運作
#望體諒苦衷
#如需取消訂單請pm我們處理

冇人覆

又話買黃店就會贏？

屌

已封鎖會員 - 一息不斷不甘志短

點估到中共咁衰

唉, 佢驚係正常, 老師教"錯"少少都釘牌, 依家有乜嘢係冇可能?!

雖然唔想佢縮
但都明既

同意
話時話，繼續做嘅話我諗緊佢會唔會停出 FDNOL 花嘅口罩

有邊次唔係大公文匯出聲
班狗就做嘢吖
根本係落order
邊有得話「唔跪」
硬食佢呢吓可能冇得翻身

講內部裝修咪算
亦唔洗提咩濕鳩國安法

呢樣真係屌出聲
唔係屌佢
係屌啲將FDNOL都拉埋上港獨層次嘅藍屍

吓

到時可能得返個LOGO

Gphone單not made in china已經出過事啦

文革式手法

傳媒配合POPO方行動例子

Push
希望盡快開返

假博士正仆街

又自我審查做乜撚野

其實依家縮 要拉都係會拉架啦
佢話你之前已經有生產

冇錯
狗報開到口, 你以為縮就冇事?

完全諗唔到邊個位犯狗安法

而家港共根本當大公文匯係聖旨

呢一輪中共港共攻勢
港人可做既事太少
擺上枱會唯有可取少少

一息尚存

縮完再走位啦

香港已經去到一個超級恐怖嘅時代，黨嫲藍屍一句說話都足以造成人人自危嘅感覺！Molamola

批鬥式清算下係唔會有位走
支共係先認定個目標, 先再羅織罪名

拿拿臨著草走啦，你縮都避唔到架啦

冇人講過買黃店就贏，唔好刺稻草人

be water

停左了

無得買口罩了

未搞 不過假博士講完之後
驚比人搞都無可厚非

block左十世
自己睇路

邊個講過?
可唔可以quote出嚟?

隻黃色已經深入民心，就算俾你禁埋個 logo，隻黑色黃色都已經有代表性。

不過唔排除佢癲起上嚟真係禁晒黑色同黃色，咁到時多蒙特 fans 點算？

推,暫時避一避先,等遲啲再起

想揾錢就揾錢啦

更加要講明係因為條惡法而改動

你既責任就係做好口罩搶佔市場，有冇口號真係唔重要

康復，抗疫都唔撚俾

你老母做雞俾狗屌

你on9嫁？幫襯黃店係我嘅生活習慣，幾時話咁就贏？

咁就輸左 ？世界級

如果真係摺, 不如推出FDNOL 熱印比人DIY

後悔之前未有入貨

0.5 已存入閣下之we柒pay

只係一個熱印

Diu
好嬲好嬲

所有黃店玩低調就得
駛咩野野去到盡
又冇人唔知你係黃
寫多幾隻字效果又唔大
大家都識暗撐架啦

2020年
香港版文化大革命正式來臨

我竟然冇block過佢
Thanks for the reminder

康復香港
時代抗疫

唔係講啲咩
但係呢句野真係好撚柒

屌 你隻五毛都幾勤力 個個post都見到你

柒係柒呀
但係宜家風向只要歪少少都成身蟻

好彩買落一堆

點解...

而家佢話你係就係架啦
就算到最後係告唔入，佢都已經攪9左你一大輪啦

希望最後冇事

屌你老母玩法西斯、文革

屈鳩你係就係 仲邊有得用常理諗

明嘅...

要拉你既乜理由都得架喇
先唔講去到今時今日仲妄想守法中共會比空間你
根本本身句野冇觸犯任何法例，依家已經自我審查
更加唔好講一邊要反抗一邊又要守法就係一件矛盾到極點既事
抗爭意志：0

好彩之前買左幾盒
但新出女勇套裝無諗住咁快無就無補貨

屋企擺唔到女武個盒
之前都淨係單盒買
而家得返70-80個

冷嘲熱諷撚一律當三毛處理

大笑左出聲
笑你個on9仔

香港人呼吸犯國安法

帶口罩都危害國家安全？

Shit

水尾

康復香港時代抗疫都有問題嘅話
咁警方嗰隻所謂嘅提子之刃冇可能唔係抄襲鬼滅之刃

助長敵人威風

bye

改成 _ _ _ _ , _ _ _ _
就得了

push

Block 左好耐

屌呀

我都仲有三百個到
但係想買黑色

煩唔撚煩呀你

六國論

又嘥咗個帳

雖然啱啱補咗貨，但唔好停產呀屌

黑衣人係熱普城既人

又少一個ac

宜家D P牌仔講野特別大聲

轉寫1234,5678啦

唔好中熱狗計

港共求其搵個理由搞鳩你，關買唔買咩事?

痴線 垃圾港共死全家

點解要自我龜縮，而家更加要開宗明義講明就係國安法令自己暫時停業

掉返轉，係班狗跟實黨媒指揮

都幾好笑五隻英文字就顛覆到國家到底呢個國家有幾脆弱

冇人覆咪你覆囉，做第一個唔得既

所以不斷透過傳媒落藥
灌輸FDNOL呢類字係萌芽中嘅恐怖主義
然後就大明大義咁話要維護國家安全

講下可能犯法就驚到咁
出份聲明直接問返黑警邊度犯法啦

來勢洶洶，先避其鋒。

大公文匯講就差唔多係預約拘捕啦

睇怕第時中共得返21個英文字母

係會出套許可使用嘅中英文字詞

咁人哋都無理由要老細同員工冒險嘅小心駛得萬年船。希望佢哋會快啲開返啦

開得果陣都預左架啦其實
唔駛咁驚呀嗎

咁就縮，黃係邊撚到呀

宜家無法治
隨時拉人封鋪
再遭毒打然後被控告襲狗都得

係嘅

乜鳩都講毒

邊個講呀？
又係老作

還留下來的就是真正黃絲

黃廠無意觸犯國安法
淆到

黨媒幾時講埋著黑衫就係犯國安
等睇香港人自我審查

縮番入你老母個閪度啦屌你老母

點解啲五毛成日搶到第一個comment

我都block咗好耐

咁咪全香港人都變哂多蒙特fans囉

就算唔印任何字句都一樣買!!!!!

日日戴緊佢隻黃, 係咪拉得

真係呀 依加佢地就想你地自己跪

我鍾意你嘅思路

到時香港人咪唔著黑色同黃色囉

on99 衝出嚟等我哋Block鳩你

原來一俾人搞就會縮
咁叫抗爭

搞你一樣你就縮一樣
你可以縮到幾時?

P牌仔

問題係縮完照搞鳩你 香港人有無咁好恰

FDNOL同康復香港時代抗疫都驚
真心失望

唔係失望
我都係果句
俾人一掂就縮
你重可以縮到幾時
重要呃到自己幾時
咁搞法我地同上一代剩係識搵錢乜都唔理既藍絲
有咩分別?

得返40個黑色

屋企果d就快用曬，暫時可以幫襯邊間？

屋企得返半盒....GG..
希望可以買得返原裝FDNOL...雖然都好渺茫

便利妥？
百佳同屈記有賣
好似話有港產

有冇黑色

阿布泰
黃網店外國貨

阿布泰口罩冇貨呀 門市唔見有好耐

林鄭做左5D其中一樣, 係咪又係港獨

光時, 明尚藥房應該都OK